[
    {
        "question": "একটি সুন্দর করে আঁকা ছবি হাজার শব্দের চেয়ে ভাল",
        "words": {
          "4": "nicely",
          "1": "thousand",
          "3": "painted",
          "2": "than",
          "5": "picture",
          "6": "is",
          "7": "nice",
          "8": "words",
          "9": "a",
          "10": "painting",
          "11": "better"
        },
        "answers":[[9,5,4,3,6,11,2,1,8]]
    },
    {
        "question": "ভালবাসা পেয়ে সে তার ভালবাসা দিল",
        "words": {
          "4": "loved",
          "1": "gave",
          "3": "having",
          "2": "love",
          "5": "being",
          "6": "her",
          "7": "she",
          "8": "getting"
        },
        "answers":[[5,4,7,1,6,2]]
    },
    {
        "question": "তাড়াতাড়ি পাওয়া শিক্ষা তাড়াতাড়ি ভুলেও যাওয়া হয়",
        "words": {
          "4": "lessons",
          "1": "forgotten",
          "3": "quickly",
          "2": "forgot",
          "5": "learning",
          "6": "soon",
          "7": "learned",
          "8": "are"
        },
        "answers":[[4,7,3,8,6,1]]
    },
    {
        "question": "দোষ বার করা সোজা",
        "words": {
          "4": "find",
          "1": "easy",
          "3": "fault",
          "2": "to",
          "5": "is",
          "6": "finding",
          "7": "it"
        },
        "answers":[[2,4,3,5,1],[6,3,5,1]]
    },
    {
        "question": "দেখলে বিশ্বাস হয়",
        "words": {
          "4": "believe",
          "1": "believing",
          "3": "you",
          "2": "to",
          "5": "is",
          "6": "seeing",
          "7": "see",
          "8": "to"
        },
        "answers":[[2,7,5,8,4],[8,7,5,2,4],[6,5,1]]
    },
    {
        "question": "আমি তোমায় যেতে দেব না",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "you",
          "3": "will",
          "2": "let",
          "5": "to",
          "6": "not",
          "7": "go"
        },
        "answers":[[4,3,6,2,1,7]]
    },
    {
        "question": "ঈশানকে দাঁড় করিয়ে রাখো",
        "words": {
          "4": "make",
          "1": "stand",
          "3": "to",
          "2": "Ishan",
          "5": "standing",
          "6": "making"
        },
        "answers":[[4,2,1]]
    },
    {
        "question": "আমি কুকুরটাকে ছুটিয়েছিলাম",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "run",
          "3": "made",
          "2": "to",
          "5": "dog",
          "6": "running",
          "7": "the",
          "8": "had"
        },
        "answers":[[4,3,7,5,1]]
    },
    {
        "question": "আমি সুস্মিতকে হাসতে দেখেছিলাম",
        "words": {
          "4": "saw",
          "1": "seeing",
          "3": "laugh",
          "2": "laughing",
          "5": "Susmit",
          "6": "I",
          "7": "to"
        },
        "answers":[[6,4,5,3]]
    },
    {
        "question": "আমি নন্দিতাকে গান গাইতে শুনেছিলাম",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "sing",
          "3": "to",
          "2": "Nandita",
          "5": "singing",
          "6": " heard"
        },
        "answers":[[4,6,2,1]]
    },
    {
        "question": "দৌড়নো ছাড়া তাদের অন্য কোন উপায় নেই",
        "words": {
          "4": "choice",
          "1": "they",
          "3": "run",
          "2": "than",
          "5": "without",
          "6": "have",
          "7": "to",
          "8": "no",
          "9": "but"
        },
        "answers":[[1,6,8,4,9,7,3]]
    },
    {
        "question": "আমার অভ্যাস ধূমপান করা আর আনন্দ হল গান করা",
        "words": {
          "4": "my pleasure",
          "1": "to smoke",
          "3": "to sing",
          "2": "is",
          "5": "to smoking",
          "6": "and",
          "7": "to singing",
          "8": "is",
          "9": "my habit"
        },
        "answers":[[9,2,1,6,4,8,3],[9,8,1,6,4,2,3]]
    },
    {
        "question": "রোগীটি হাঁটার পক্ষে দুর্বল",
        "words": {
          "4": "patient",
          "1": "walking",
          "3": "weak",
          "2": "the",
          "5": "too",
          "6": "to",
          "7": "is",
          "8": "walk",
          "9": "weakly"
        },
        "answers":[[2,4,7,5,3,6,8]]
    },
    {
        "question": "স্বামী বিবেকানন্দ এক শ্রদ্ধা করার মত মানুষ",
        "words": {
          "4": "Swami",
          "1": "Vivekananda",
          "3": "respect",
          "2": "a",
          "5": "to",
          "6": "is",
          "7": "man",
          "8": "be",
          "9": "for",
          "10": "respected"
        },
        "answers":[[4,1,6,2,7,5,8,10]]
    }
]